其實太妍肥肥地幾好，SM真係好能過火

負皮樓上

現時太瘦，有肉地好d. 得jessica 仲keep 到咁肥瘦適中

以前真心正，回哂塘依加

整容搞成咁。

以前好QQ又PURE

而家Tiffany唔係佢身邊
個人好似痴痴地咁

以前好可愛 兒家整到關淑兒咁 唉